林鄭：考慮讓大灣區工作港人於境外投票

特首林鄭月娥認為坊間出現了不少的反對聲音，而這些說話影響着不少市民。更令到市民對特區政府產生反感，甚至被反對說話所誤導。林鄭明言案來日子將會從教育、宣傳等不同方向着手，改善特區政府形象。

林鄭月娥又指，現在香港將逐步融入國家發展大局，粵港澳大灣區其實是一小時生活圈。林鄭月娥又建議日後的選舉應該提供境外投票權給在大灣區工作的港人，因為這些人也是香港居民，他們跟香港有緊密連繫，也應能行使投票權。此外她提及長者投票有沒有特別安排，指這些措施全部都可以檢視一下。

直接俾上面13億人投票吖笨
反正佢地都未試過
一舉兩得

以後一車車票廂由支那落黎

比埋海外啦，24小時生活圈

自己玩埋佢吧啦........ 出黎獻世

到時全世界都係民建聯票倉
全世界被投票

如果係真心支持、信奉基本法及一國兩制，返嚟投票又有幾難！除非唔係真心囉！

比埋地獄呀 大把藍屍

一小時生活圈

一陣返到嚟啦

黑箱

不如順便選埋國家主席

講咁多.
取消基本法咪搞掂囉. 又話大多數香港人支持乜乜七七

用手機投票啦，全世界香港人都可以投

講到香港之後仲有選舉
重注買你玩萬年國會啦垃圾

宣傳宣傳 宣你老母咩

而且投票一定係星期日
根本星期日就唔需要返工

深圳河以北竟然有投票
比其他大陸人見到成何體統

有冇問香人想唔想要呢個生活圈？全部野都自把自為，都冇問過香港人同唔同意.....呢條柒婆淨係識得打開中門比支那入，香港本應是高度自治國際城市，唔係要溶入你個個大灣區呀⋯⋯

種票海外發芽

無限種植

下年一定會換走馮驊
然後境外投票
老人優先隊
電子票

方便造票

任種唔嬲，已經唔使香港做手腳，廢事俾你嘈，境外種票，玩咩花式都得

美國呢 美國呢 加拿大呢

係毫無道理
我真係諗唔明個邏輯囉

即係唔洗投

美國英國加拿大都無?

境外投得，佢一定順勢話用電子票，前面有人話運票箱落嚟，其實已經唔需要了

林鄭呢條撚樣算唔算女人當政害人十代既表表者

全部都係保皇黨
投黎把撚咩

佢想玩爛個投票系統搞到民選議員無認受性

直接填數字得啦 唔使勞民傷財

喺大陸搞民主選舉？

咁咪叫佢地投大灣區長囉

通常在港居住
如果大灣區都可以投票
咁唔該選舉事務處唔好再出信查核人地

不如全部痿任啦,中共只可以贏,輸就要DQ你, 選完，所有暴政,利益輸送只可以支持，反對就係顛覆, 咁選黎把撚

押後一年係趕你低端人口去大灣區

dq哂啲人，仲搞咁撚多嘢
天才

我唔反對向中國人示範下咩叫個民主選舉

國家主席到你用票選架咩
習帝萬歲

Dq + 大陸投票 真係咩都做得出呀 不如剩係填個數字算啦 反正都係扮公平姐

又話一小時生活圈，又落唔到來投票

林鄭真係為左大陸究竟有幾博命
下一個特首一定比下去
啊 市長至岩

走囉，留返個空城俾你

教識大陸人投票選舉？

是但啦, 邊區唔夠人大陸就一車車人去做票

叫林鄭幫13億人投撚晒咪得囉

台灣夠一小時生活圈啦

兩制不能大於一國 不能只讓少數人決定香港事務

又話一小時，點解唔一小時落黎投票

全民免費檢疫，千奇唔好制

除左蔡英文,
我諗到邊有邊個女人唔害死佢管理之下既人

咁就全世界香港人一齊境外投票啦

傻鳩仲提大灣區

四百萬+票數
投票率120%

Dq十四億人，剩返一個俾你選

仲投黎做咩呀 全部都自己友
乜都比你DQ哂 仲洗咩投票呀

就算有都冇用，
因為外國港人藍比黃多。

來屆投票率一定創新高....

咁會多13億票喎 唔岩數喎

推！
多謝戴教授以及所有泛民主派嘅努力

點解係大灣區？咁去左exchange 大學生又得唔得？

咁麻煩仲乜
不如合法化投民建聯有錢派咪仲好

喺香港都種瓜得瓜 種豆得豆 何必搞咁多小動作

本身大家都唔記得左佢

日本，韓國，台灣既香港人呢？

種到仆街

我唔理 改到我贏為止!

人大點選
立法會就要效法

冇人話投票行一國兩制喎
平時人大都有得投票嫁

沒有 沒有 沒有

不如直接電腦撳個掣幾多票都得

境外投都得 cls

冇香港地址，就唔係合法嘅投票人佢咁樣會直頭增加咗票源，個天平斜晒去保皇狗到

真

咁外國d香港人係咪都得

可以名正言順候票

之後境外港人有幾百萬

好快同1955年越南公投一樣
得票多過選民人數

應該要俾全球港人投

境外投票權呀，仲使車落黎
想種幾多就幾多，連人頭都慳返，我話有二百萬人喺廣州投就得

大灣區冇得搞嫁啦
本身想扮 矽谷

補返啲掌心雷票

搞咁多小動作 直接你地欽點咪算囉 咪撚晒公帑

推

因為有班人係攞咗香港身分證，永久個隻，之後佨長住大陸，其實大陸人來

中國14億一人一票投咗主席先啦

好快有幾千萬香港人

芝麻人終於可以投票

是撚但啦
你唔係仲覺得想香港有希望呀?

點解要分離香港、大灣區同中国其他地方先
憑咩淨係少數人有投票權
要投就十四億人一齊投

CEPA已經中過伏，今次點會咁傻

外國再唔做野
香港人要諗下法子再做返

支持黨人治港 讓14億人民投票

不如大灣區劃個選區

香港屬中國一部份 不排除讓中國人投票